政府果$10,000 出部相機、鏡頭出咩好？

1.無反 + 全幅機
2.影人＋景
3.間中拍vlog
4.輕
5.唔要舊model/二手
6.要有反mon
7.budget $10,000

RP + 24-105
10k

此post已完

政府個10000蚊好洗啲？

當手足condom?

on9 題目

補錢上 a7 III

差少少上埋a7r3

樓主自己唔係手足？

iPhone 11夠你用啦傻仔

補多少少上A9 1

坦白講這件事對我有好大壓力
尋日我去大家樂食飯當時外面落好大雨
唔知係唔係取消左攝影活動定乜我唔知總之隔離台座了一班龍友
佢地個個拿著部手機就係談論緊我呢單野
個個都笑我係今天又話我傻的嗎又話我要準備好跳樓
聽到後我心情真係好沉重 情況比起我初初跟團去影model俾班人圍著我笑我用sony機心情更加沉重
我既出發點係對既好似wayman chan咁你估我想搞佢係佢不停出爛相又唔肯改變我先咁憎佢成日搵機會搞佢 就算係stephen ng我都想搵機會扮同佢交惡再搞佢等佢唔洗唔停咁出爛相 不過有識佢既fan同我講"哂勁氣因為佢只在乎like的數量 like多代表自己影得好亦即是影得好過你同我 人講乜佢係唔會聽咁過癮架 "所以先打消搞stephen ng這個念頭

但係做事唔會理後果同當時人或被拖連者感受因而搞出個大頭佛
在此誠意向satta omega先生和其他被拖連者道歉
希望大人有大量原諒我 我保證唔會再有下次
相已經刪走原post我無能力和辦法刪除好抱歉
祝福satta omega先生攝影技術與日俱增和得到明師指導

謝謝

#Letskillchinese #71341

呢個時侯出Canon ES R 是否不智?

補多少少a7r4

補少少上GFX 100

補多少少上XF

個人建議
一半捐612
另一半爆買黃店
剩返1000買支50STM 1.8 自high一下

一喺捐一喺黃店啦
仲鏡頭 屌你咩
有錢淨喺識玩樂

人地買部機 上街影低黑警暴行，記錄示威者過程唔得既

應該會捐俾612

一早 show blocked user

捐左你副身家未

補多少少上Leica M10 Monochrome

傻閪重上網

data唔使錢？

有錢淨係識得玩樂

btw喺喺喺 喺你老母塊田咩

讀多兩年書學多幾隻字先上連燈啦